冬天襯衫

如果着Jordan棉褲，上身點襯會最好？
襯下個禮拜學校旅行上大陸，想着得型啲俾女女睇，毒撚唔識衫

問下冠希哥

衛衣
順次序
衫褲鞋

灰黑黑
白黑黑
黑黑白
黑黑黑（鞋最好搭少少其他色）

唔太凍可以試t-shirt搭外套

最經典著法

得黑白灰就咪教人襯啦

基本一件uniqlo hoodie 其實好夠玩
要一件套頭果啲，唔好買拉鏈，個形靚啲
覺得悶可以買啲有logo既，nike addi gap果啲
再唔夠可以自己買多年外套做layer
棒球褸，牛仔褸，ma1 都可以。
褲就jogger,牛仔褲棉褲，隨便咩都得
色都係隨便你，你吹到要粉紅，紫色都okay
當然黑白灰軍綠navy依啲係最正路
鞋就波鞋，唔好行山鞋就可以
你想潮啲（or so call 潮童啲？idk)
可以買superstar,sockdart,nmd果啲
得閒可以睇下kayne點著衫
基本上佢點樣尻著都好睇

查實岩身最緊要，點叫岩身就要交學費
自己去試多啲衫，因為睇身型，
有時少少oversize先好睇
無公式依樣野

留名學野脫毒

佢都無講佢條褲咩色
咁正路都買呢啲色啦 都講明左係經典

得黑白灰就咪教人襯衫啦

同根同心好唔好玩呀